九巴真係好有心

就算出唔到時間都出啲廣告安慰下我

唔坐九巴 但聽個日日坐既FD講10%回贈係好野黎喎

佢老味閪 我down 個app黎睇廣告定睇時間

adblock啦

應該死左server
我都睇唔到

我都係咁。。。咩事 係咪死server

新版啲時間未準過

開左都照彈

真係死server
去到巴士站 個電子牌全部都顯示arriving ...